一到初一就好嬲，乜都無得食

屌 成條街休息 初7先啟市
我屌你老母呀
乜都無得食

無埋地鐵笨

要自己一個人食牙？

ON9成班人都無野食啦出面